你地唔係俾緊壓力政府 係我地自己

你地要話我係鬼我都要講

琴日啲遊客睇到嘅係我地嘅文宣，睇到香港警察同政府嘅腐敗。
今日啲遊客睇到嘅係我地嘅橫行霸道，有好多人都淨係想返屋企，並唔會理我地爭取緊啲咩。

頭先有一家人趕住返屋企照顧個女，但宜家要被迫留係度多3日，我做到嘅就只有係咁say sorry同俾領事館電話佢。雖然佢地口講話冇所謂，但態度都唔係好好。我地舉牌講sorry，有個外國人經過都話Yes, you do.可以見到我地已經開始令旅客反感。

我明白革命需要犧牲，核爆都唔割𥱊。但我開始懷疑自己做嘅野啱唔啱，係咪一定要塞住所有departure唔俾所有人離開香港就會俾到壓力？咁樣只會俾位政府入，同俾返壓力自己。我知道機場係我地最大嘅牌，一開始我地係想俾壓力政府、為女義士、為811討回公道，但宜家大部分嘅旅客都直接將矛頭指向我地，並唔係迫我地咁做嘅政府。因為佢地睇得好清楚，明顯阻住佢地嘅就係我地。

可唔可以諗下其他方法？我見到嘅可能只係少數，但如果持續咁樣落去，我地之前得到既支持都會化為烏有，前功盡廢。有啲野要適可而止，再諗下一步點做先有用。

不分化，不割𥱊，我只係想下次做得更好。

自推
721
811

721
811

物極必反, 任何事去到極端一定會變質,帶黎反效果.
希望你明我講緊乜

Push

塞機場就旅客犠牲
出返去就自己手足犠牲

你點揀

其實個氣氛有分化緊既跡象
過份捉鬼 搞到分化好嚴重

我想講
今晚一鋪清袋！
琴日係無機走
今日係你唔俾人走
民意唔重要！
國際民意唔重要！
咁點解仲唔打狗！？
打喇！唔好被捕喇！同佢地抽過喇！

似跌入左敵人陷阱

但宜家唔係得兩個選擇㗎嘛
我只可以話一直喺機場唔係一個好辦法
同埋我重點都係話緊唔應該直接阻止佢哋離境

現實群眾係會不受控
家下無大台亦無得控制
依個情形咁燥動更加無得你想點

推

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

純粹發表自己意見，如果其他人唔聽我都冇辦法
至少我盡左力表達先

不指責不篤灰不分化

呢個可以呀，琴日都係咁咋嘛，我只係覺得唔應該直接唔準人入。

家下好多抗爭者見元朗北角鄉黑警合作畫面入晒腦
唔多唔少都有果班狗做野咁都得點解我唔得心理
相同情形下自己過左位都不自覺
攪到咁機場又變左勇武主導下和理非就會怕左唔去
和理非就唔去到時就變返得勇武你想人數多都難
機場可做抗爭場所就好快玩完

嬲個啲同啲中立離地撚有閪分別？翻到自己國家肯撚定又係唔撚理人點解要出黎示威，又blame攪亂社會啲廢尻啦。 而架香港水深火熱，你怪一啲為呢個地方出聲嘅人？前排蘇丹出事，民眾示威你會唔會怪人地攪禍你個trip丫？ 有冇撚病丫？火都黎。 香港冇自由你仲理乜撚聲譽，遲早臭啦個朵。

你冇國際支持贏條毛啊？咁叫人喺機場做乜撚嘢文宣啊？你以為咁樣一直塞住就會贏啊？雙眼放長啲啦，多啲國際視野啦。

巴打 係既 就俾人開一到兩個counter check in
圍城必缺